我的角球日記

曼 8.5b
羅馬 6.5b

笑話

曼聯點樣8.5b

點解唔得啊

幾角完場？

71分鐘8c就gel定 on99

伊雞

半場果陣講嘅呢句 不過2場都輸哂係應該收下皮先

好勁嫁要停果陣 買角真係唔好亂gel頭